其實對付黑社會唔係應該用番黑社會手段咩？

27號我地去到 班牛屎飛一定潛水唔會出黎
所以同班牛屎飛就基本上打唔成交

話明反黑行動 我地唔係應該掃場咩？
元朗得兩個字頭 兩個字頭都有份打我地
基本上係元朗你掃場 係唔會點錯相

咁黑社會有咩場呢？
不外乎咪又係酒吧、馬檻 、一樓一 、骨場、機鋪、網吧
你可能會話有正經場嫁喎 可能人地唔關事嫁喎
但你諗下班牛屎飛惡到咁 會冇收陀地咩？
所以要反黑一定係斷佢地收入 等佢地有損失

至於餐廳就要靠巴打起底
例子：有人話b仔都係背景人士開既(我本人唔清楚）

我覺得掃村同掃場係要雙管齊下先真正叫反黑！

利申：發夢諗到，掃場掃村 點掃法就交由大家討論

光復香港

時代革命

牛屎飛d大佬最大利益係新界d地

唔好
我地唔係黑社會

有啲細地產鋪係佢地開嫁添

燒村唔係黑社會？

B仔你話唔係都唔信

正經場有冇生意都要俾陀地嫁啦
一陣搞到無辜既場咪仆街

何明記係深藍

你有份比陀地班牛屎佬
即係你有份助大黑勢力囉

你估佢地想比咩
唔比陀地班牛屎佬 一陣俾人搞到做唔到生意阿

新地（016）元朗Grand Yoho在美國吹加息下今進行第三輪銷售，推出224伙，消息指第一組時段已沽清218伙分層戶。有傳元朗馳名甜品店的佳記甜品，即「B仔涼粉」的老闆，今日斥約1,762萬元買入9座高層G室兩伙兩房戶，實用面積同為543方呎，即呎價逾1.6萬元，料貴絕新界西北兩房戶。兩單位的定價，分別是1077.2萬及1079.08萬元，未折呎價近2萬元，發展商提供最高18.25%即供折扣優惠。

唔好攪grand yoho呀 樓價跌點算